DSE生好易入U 我地建國後要清算佢地...

19分就有得讀

唔係12咩

5分蔣冇得入u
應該清算所有5分以上既人